見親d情侶都係男柒女靚

公平咩

又可以攬住自己過聖誕

咁我係柒頭係咪應該開心

我係樣柒都無女喎

未落妝姐